記住警察永遠都不是我們的敵人，政權才是

記住，警察永遠都不是我們的敵人，政權才是

勿忘初衷，警察都是人，都有阿媽生架。

警察永遠都不是我們的敵人
警察永遠都不是我們的敵人
警察永遠都不是我們的敵人

其實永遠有幾遠？
尋晚發夢夢見當日情形，俾班左膠笑鳩我地做異類，真係發夢都笑醒。

No Sir

你點知架

我愛警察，警察愛我

記住鳩sir永遠不是我們的敵人

No 鳩sir

你點記的

你點知的

Yes sir

和平是我們最大的武器
今日嗰條友識得懺悔未

保持冷靜唔好沖邊個衝邊個就係鬼

咁都唔算敵人
支共都係我地朋友啦咁

黑狗死全家

早晨sir！
今日屌左西未？sir！

做人做狗係自己揀

警察都係人警察都辛苦㗎
警察都要飲水，警察都要食嘢0

未肯口爆

鳩sir你之前話鳩痕 宜家搵到女屌西未？

鳩蛇你屋企人死哂未呀

唉唔撚解釋呀，佢應該都知錯

你點影的

愛護香港好警察
警察都有好人

鳩Sir

收皮喇鳩sir

Venus係唔係敵人

CLS........極權既走狗
同極權政府有咩分別?!
係咪CL左S?!三萬THX呀!!!

我哋唔係流氓，我哋要向政府釋出善意
我哋班糾察決定了，要代表大台拆除路障，開通部分道路

No sir

Sir 你都戇鳩鳩
本身只有政權係我敵人
但你班黑警做咁多唔見得光嘅野，你都係我攻擊對象
黑警死全家，我係由心底叫出嚟架

市民夠唔係警察敵人 警察想殺晒市民咁款喎
男女老幼都唔放過 林鄭都話佢得返30000隻狗 狗唔係維護政權咁邊個係？

記住我就要抗議對像唔係警察
不要因小失大

警察係政權嘅打手,即係敵人.

why not both?

屌你老母 Sir

鳩sir係咪放假得閒得濟？

策略上其實又無錯嘅
聯合次要敵人去打主要敵人
不過中國人好忠心於自己份工
包括香港人

當發生咗721我已經唔再信警察

咁G峰有成長到嘅

警察永遠係暴徒同黃絲曱甴既天敵

納粹永遠無罪
係希特拉啫

鳩硬sir

On 9

警察唔係敵人，佢哋係敵人嘅工具，係共產黨棚牙。

sorry sir, NO SIR!

why not both

有無9sir 你點影的 post既傳送門？thx

祝願黑警日後會成為今日嘅羅興亞人

一辭職或做污點證人

責任係分割唔到既
落order殺人有罪
所以殺手就無罪？

香港警察 國安 中共 港共 藍廢物
全部重病殘廢癱瘓長命百歲

仇人同敵人

morning sir

政權與狗都係敵人
why not both sir

仆街死啦你 全港三萬黑警呀

今晚警察都好和平，希望大家當警察係人
佢哋只係政權嘅工具
我感受到，佢哋都唔想㗎

你收皮啦 搞到今時今日咁
佢哋係咎由自取

你地咪其中一個政權
你好呀，殺人犯，強姦犯

解放軍都不是我們敵人，政權才是

紐倫堡審判 有案例

不了 Sir

你點影到的sir

你點鳩的？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

乜撚嘢分化，講番件事，鑑古知今，
關分化咩事。

位唔是咁上的

Post返2014啲圖鞭屍就無謂啦，圖入面可能有啲變埋武勇

Yes Sir

鳩sir,唔想講都要講:屌你老母!黑警死全家!

黑警死全家

但係都要死全家

加油

收左幾多PR費?
請你食狗糧?

係 但到有日班黑警肯一齊推翻個政權再講

講3次反洗返你腦

警察永遠都不是我們的敵人
警察永遠都不是我們的敵人
警察永遠都不是我們的敵人

其實當年大部份嘅左膠和理非今日都變咗勇武 即使行動未係 思想已經係

納粹軍隊不是我們的敵人，納粹政權才是

Am I a joke to you?

哩個真

黑警係我地既仇人

垃圾狗 黑警死全家

問題係警察當咗市民係敵人係害蟲

係呀 所以好多餐飲業手足 會喺警察嘅野食加重料

Why not both

走啦左膠

納粹軍隊不是我們的敵人，除非他們叛變

No sir, 收皮 sir

拉啦仆街

鳩SIR幾時死全家

無論雨怎麼打
自由仍是會開花

on9
去死啦你，
正常人點會做警察，有良知都quit左啦

狗糧係explosive

樓上仲喺到鳩sir果啲係咪on9 人地曲緊都唔知

玩膠玩幾次就算啦 以為好好玩 煩唔煩

我地阿爺黎

鳩sir扮正人君子扮左咁耐 我一定會好好服侍你的

警察係好人，警察工作好辛苦

唔同時間啫

佢當你曱甴渣 傻hi

但是他們必須受到制裁

洗白post

唉，希望大家看清真相

係呀 打人打到手軟
又唔敢報工傷 驚無得再打落去

岩，on9 先係我地最大既敵人

你睇清楚啲先啦

希望條柒頭俾人捉入新屋嶺打撚到全身骨折，睇下佢仲講唔講得出呢句

我冇得負評，決定拉

唔服？ TG me hugo1991

好多左膠睇番，都老羞成怒

覺今是而作非係好事。
希望大家努力

成長左就唔會笑手足做唔到野啦

黑警收皮

天氣好熱，即使佢嬲我都好我都要幫佢擔遮

一世都係狗

Y not both

yes sir

冇可能。

當年仲可以咁講既
而家⋯⋯

所以要加入警隊?

報告鳩蛇！
我屌撚哂你全家連埋你祖宗！
蛇！

我係中國人呀屌

明顯假膠post連登係咪弱智

鳩狗唔好傻啦
到今日已經唔條打份工㗎啦
我係你就辭咗去全職反達
起碼有啲細藝
都好過打香港人啦

你點攪的？鳩sir

是日笑話

Binc

譚詠麟鍾鎮濤：後生仔九唔搭八

其實佢哋究竟知唔知道上年香港發生咩事

屌你老母啦黑警死全家

好耐冇見鳩sir
salute！

鳩sir
尋日行donki犯左咩法？

屌你老母啦
2個都係呀仆街

負皮上一頁

“警察”真係不是敵人， 但現在果班叫黑警！ 唔重組一次，再觀察係返唔到轉頭

Sir 字點寫

啱呀
政權係敵人

黑警係仇人

鳩蛇同朱西成衝去鄉黑強度亂槍掃射啦

慈母一樣打鳩你

鳩sir唔扮喇？

連豬斬撚死你個on9仔

依家係2020年 SIR!

妄想漂白 休想為去年至今暴行 試圖轉移視線 黑警死全家 DILM

屌你老母, sir

cu d人

Why not both?

衝個班就真係入晒新屋嶺喇 以家一樣變晒condom
叫人衝先係最撚醒

你睇清楚個post未呀

9 sir

支共同我地fd過打band添

識玩
武力永遠解決到問題由古至今都不變。
好似習近平咁有解放軍得中國

狗

Venus先係

屌你老母，sir

2021都黎緊拎2014年黎講

both 都係敵人

講左咁撚耐 一個負評都冇

我想問有幾多人睇得明呢個post講乜嘢

好彩身邊冇大愛左膠friend，得罪講句呢啲人仲衰撚過藍

假如你要挑戰一個政權，你必先摧毀它的警察。

聽完鳩蛇咁講想考狗了

誓不兩立呀屌你老母

happliy ever after 唔會係forever啦

不是敵人因為不是人

死左膠去美國搞BLM啦

叫返阿爺啦,佢大人有大量原諒左我地啦,唔反啦

收皮啦，硬鳩sir，屌你老母你都係政權隻狗炸

關我撚事
你睇清楚個post先啦

死差佬永遠都是我們的敵人

由2014鞭到依家 悶喇
沉啦

曲直難分

死黑警

鳩sir條撚屌見呢排無人出以為贏左啦,又出嚟攞彩啦,鬼叫兒登比放負pr滲透晒咩
輸了,侵侵都收皮了

On9

屌你老母 垃圾post

警察就係政權既一部分

我唔係香港人，我係中國人呀屌

手joke

敵人嘅走狗都係敵人呀sir!

土生土長香港警察定新移民國安先？

Sorry, Sir!
No, Sir!

警察永遠不是我們的敵人
黑警才是，係香港無一個係白警

NO SIR!

鳩sir 永遠是我們最大敵人

屌你老母

你叫香港班左膠點算喎 縮返去佢老母閪到

中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法

為呢個政權工作嘅人 同人政權先係敵人
你係既得利益者黎喎 係唔係搞錯啲乜
Btw, 鳩sir 有無搵venus打友誼波

Sorry Sir No Sir

ar sir, 你地幾時一槍打爆老屎忽個頭, 組左青年軍未?

當年無汽油彈 無亂咁打市民

屌你老母臭閪

打稻草人有乜分意思
近半年邊度有人咁講

慳D啦

真？

你點知㗎？

no Sir

咪撚攞番6年前啲on9相出嚟得唔得？

你叫班黑警唔好當我地係敵人先

why not both？

都係敵軍，政權大將軍，警犬係士兵。

屌你老母正傻西

拉 垃圾post

你點影咖

政府公墓園唔計， NGO 唔計

黑警死全家啊 我對黑警嘅憎恨不下於共匪

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

皮膚好差

雖然我認同政權係罪魁禍首
但見到啲圖真係打晒冷震

On9 少陣，
Why no both！
政權同狗都係我哋既敵人！

香港人素來以精明見稱，最能逆境求存。所以只會發爛渣嘅腦殘人士絕對要努力逃離香港，免得累人累物

曲到圓

班警察係政權既一部分
完

人哋代表緊香港人嘛
你班友送頭都唔夠佢同國際講嘢咁有用

鳩蛇批鬥左膠可恥

又bin

仲覆佢做乜
我就block咗啦

香港警察好撚嘔心呀，屌你老母

想洗白 企開d啦

Good afternoon Sir!

Sorry sir 做唔到
已經block左你 good bye sir

收皮啦屌你老母

一樣都係敵人

屌你老母！

黑警係政權一部份

幫政權攻擊平民都可以做朋友

屌完你老婆，再打你一身，之後話唔關佢事......

唔好比人分化到 , 政權老共先係目的

食屎啦黑警

記住警察永遠都是我們的敵人，樓主也是

屌黑警老母

鳩硬sir直頭係手足

你d相係以前
Post今年d相啦on9

屌你，你都on lun 9嘅

鳩sir

推

Blocked

出到$30000人工俾班狗 就可以做朋友了

no sir

唔想咪撚做 冇人逼佢做狗

唔係敵人，係仇人

痴撚線！

又係你呀sir

樓上啲on9有咩問題 擺到明係曲

習近平唔係我地敵人
政權先係

Good morning, sir!

你老母死左未？

吔屎啦！屌你老母臭西！

仆你個街啦，
啲細路仔無爸媽生嫁？
啲狗點對我哋嘅細路？

你啊媽啊爸如果比人殺咗
你老婆如果比人姦咗，
你會唔會話：
殺人犯強姦犯都是人，都有阿媽生架。
就放過佢？

政權當然係最大敵人
當然唔好因為黑警惡行 而忽略針對政權，
但黑警一撚定都係敵人.

打鳩你之後叫你愛佢？

所以你都係我哋嘅敵人

死返狗竇啦 mon po狗

係囉

你就係 戇鳩sir?

鳩sir
ac俾黑警hack咗呀？

左癌末期

食屎啦 屌你老母

你老母比狗屌呀 死仆街

左二： 你做乜鳩呀

黑狗殺人

y not both

on9...

傻撚咗ar sir

sorry sir
no sir

因為自身利益而企喺強權嗰邊嘅人就算唔係敵人都係賤人

唔係我哋當佢地敵人
係佢地無當我地係人
黑警死全家呀dllm

可憐佢地有人唔做，做畜牲

佢地合左體好耐啦

字都未識寫 懺乜撚野悔丫

想河蟹，無咁易啦
因為黑警死全家係真理

警察都係打返工
佢地都唔想架
由佢扑啦！

你點記住的

左膠偽大愛思維

你點影的？

D人係咪冇睇內容

應該係

唔會原諒黑警！Sir！

如果你2014嚟台灣咁講，我就信你！
舊年我多次喺旺角睇到班毅進仔嘅hi樣，
講真，我很懷疑...

又block一隻

你睇晒內文先啦

咬左人既狗係要人道毀滅

理撚得你真膠定假膠
淨係個topic夠理由block柒佢

政權倒下 第一個就清算3萬隻狗

諗下好喇呀蛇

想做民調？雖然香港人係善忘，但要忘記2019年係冇可能612 616 721 831 、中大理大攻防戰 ，仲有咁多位冒險衝立會甚至自殺嘅義士真香港人同死得不明不白嘅彥琳同周梓樂係度洗白？你好唔好意思？

一世憎鳩佢地
係我祖訓黎

你算把啦中國香港警察就是狗
你算把啦中國香港警察就是狗
你算把啦中國香港警察就是狗

曲到咁 乜好難明咩

居然有五個正皮

德軍永遠都不是我們的敵人，納粹政權希特拉才是

成班弱智

成班低能仔

鳩sir曲線反

D人係冇腦 兒登仔係咁

係咁屌嗰班人知唔知個po講緊乜
定係太年輕

仲有呢個

對紅官真係好溫柔

四方西唔係咁睇

on9的嗎？ why not both?

收皮sir

兒登仔睇標題多過2行字都容易get錯，幾何會睇埋内文

食屎啦你，垃圾鳩

7到丫⋯

鳩蛇出左名自爆係狗
仲用topic名維穩

Dllm

因人廢言，對人不對事

其實係 你試下政府唔出幾個月糧，班警察第一時暴動

之前我都信的，2019721 之後我唔會信了

請善用不推文回覆

走啦死黑警

咁妓女都有處

斯德哥爾摩症候群？

有意思咩，開le 啲post ，5 年前世界同五年後世界都唔同啦。

用五年後嘅眼光睇返五年前嘅事，會唔會有啲事後孔明

兩個都係

完

水炮車學人開post洗白

知唔知咩野係「狐假虎威」同「為虎作倀」？

鄺神真係好鍾意香港人架，我明明見到佢會上街為左手足喊，又會做糾察隊捉班仆街冚家剷本土/獨派極右分離鬼，家陣挾高民意接受延任做多年代議士，我feel倒下個月就有曙光會光復香港了

你都戇柒鳩 講嘢都唔用腦

文章不適用於香港狗警

你點影架

14年可能唔係敵人
但19年後就肯撚定係

屌你老母
每一次活動都有女手足被非禮

等價交換

撚有實質證據咩弱智
人地曲緊都睇唔明

你老母先係

兒登特式

唔知呢個為選戰傾盡心血嘅伯伯有冇事

佢以為泛民諗住當選左就劫獄？

小國嘅警察都有機會叛變嘅，
因為都仲有機會推翻政府，
幫手推翻政府對某啲上層警察可能有利益。

但係香港唔會出現啦，
咁大個big brother望實，
都知唔會推翻到，
唔洗有指望香港警察會幫人民。

係嘅sir
Yes sir

果陣同依家點比？大把黃衛兵2014 年仲係傻西港豬一隻，又未佔旺

I mean no sir

Why not both

收皮啦鳩蛇

原理上係。不過宜家班狗已經嚴重被brainwash了
仲以為自己好撚正義

好撚尷尬

NO SIR

政權係敵人，班都係共犯啊。你懵撚咗？

收皮啦死狗 你地一世都唔使至以有人原諒你 死都要受盡折磨

曲乜撚野 算撚數啦

泛民：到宜家都覺得你地班本土共諜極右黑暴只係私怨憎執行職務既警察先放火又插人，點解唔心平氣和喺議會解決政治問題？

三萬狗頭齊齊整整放係大球場展覽先講其他喇

但警察擋在政權面前，傷害市民

你不如改名叫戇鳩冇親戚啦

永遠有幾遠？

平行時空

就好似班教畜一樣，細路仔負責衝入立會示威爭取取消功能組別同畀人告暴動，佢地負責堅守個教育界議席幫自己福利

敵狗

3個鍾差唔多4k 負皮，柒到喊

無一隻狗無磨菇架

呀⋯⋯死黑警又唔讀書
一氧化二氫高壓/高溫會爆炸㗎

點解仍然有人覺得鳩Sir係狗
真係咁多真心定假膠

最初最初大家都係咁睇
但當大家睇到佢地做既野同罪犯無異 真係唔好怨人

咪就係連登仔

收皮啦

由此可見又一例證兒登仔大部份都係弱智冇思考能力

2014年班狗其實都係打到仆街
你睇暗角七狗
不過嗰時其他人冇乜報道

收皮

永遠落後幾年甚至幾十年，針唔拮到肉唔識痛都講到理所當然咁

一年前嘅po呀

上年6月份之前仲有一批人係咁講，721後，呢批人收咗聲了。

喂喂 收皮啦屌你老母

當取消敵對狀態敵人就會消失，或者你講得無錯

所以嚴格黎講警察係香港人嘅仇人，事情告一段落後憎恨係唔會消失

起底啦

捉晒出黎叫佢地公開鞠躬道歉

去死啦狗仔

警司：「你哋記住！班暴徒係為咗搏上鏡、出位、政治利益！唔係普通市民、唔係和平示威！一定要打！！！」

鳩sir 咪撚再係到獻世啦
你做狗你知我知個單眼佬都知啦

你點sir的

真，Why not both

不了 皇軍係我哋一世嘅仇人

morning 鳩蛇

鳩蛇收咗幾錢洗底

2014 年928 果晚班防暴係痴線，但好多人都無好貼身經歷因為話「出音波砲」所以走曬，其他都係胡椒噴霧呢啲濕碎野，d圖應該係29/9-1/10凌晨落大雨果陣，果陣好多嘢都未發生

你死全家啦鳩sir

你up乜鳩

幫得港共維護政權嘅人就係人民公敵，死黑警唔例外

泛民：話你地傷害警察就係暴徒囉，唔撚識字？

兩者皆是

所以我都講返你知，你諗多咗，冇人會原諒你哋。

你唔打敗納粹德軍點推翻希特勒政權?

差佬幫極權，on99

你不如去進修下中文，工聯會有開班，好便宜

警察永遠都不能對抗人民

傻閪

連燈仔梗係醒 上年叫人衝 屌人左膠 今年就討論移民
永遠係高地 無撚得輸

駁唔到就算撚數

而家：唔移民就係政權幫兇 勇武先會移民走

Sir!
我屌你老母
Sir!

死開啦，仆街

無錯，清好有遠見

好簡單：傷害過手足就係敵人

警察/各紀律部隊=政權工具人
係威權社會就更加係
入得去就預左將佢地嘅人性磨滅
個人意志被壓到最低

啲相好撚嘔心

其他紀律部隊前線好多黃絲帶嫁

屌你老母Sir!

擺明曲 班友做乜

on9兒登仔 睇都唔睇就屌
好明顯曲啦係咪睇唔明呀
成班弱智

你摟屌定摟BLOCK?

警察係永遠濺人，同習濺種一樣。

鳩硬Sir紅日都開工?

警察永遠不是我們的敵人
黃絲才是，最大嘅敵人無論幾時都係自己人

你睇清楚內文先啦

你睇撚曬啲內文先講嘢啦

內文都唔睇？

睇完block你，再見

你攞我地14年對你班狗好個陣時啲相打飛機
仲同你隻狗講感情？

鳩SIR，文中「我地」係指邊個？會有邊個會同你鳩SIR自稱「我地」呀話人唔睇內文，但又唔考慮語境，身為作者嘅你被公認係咩身份用「我地」？希望鳩SIR唔好見怪，事實證明冇人當你係同路人問題在於你本人，曲到圓都冇用見你咁勤力叫人睇內文

但係打贏警察
政權就要跪低

黑警樓主認證，樓主死全家

警狗仲大過政權lor

警察有阿媽生，唔通比黑警打、比黑警性侵嘅香港人無阿媽生咩？

港共當然係罪魁禍首，但係你選擇左助紂為虐就係香港人嘅敵人

我唔係警察

14年會對班狗好果啲 唔係阻膠就弱智，唔知Ching你係邊一類

警察唔係政權一部分？

訓撚左幾耐 仲停留係2013年? 本來警察真係可以唔係敵人,不過佢地絕大部份選擇出賣靈魂鎮壓香港人 係佢地選擇同香港人成為敵人

我屌你老母呀

重組後先有可能改變

喂 鳩sir dnlm
衝出嚟洗白

你點影的。

多謝鳩sir提點

林鄭最多落命令要強硬清埸
比示威者問完威心係邊之後追幾條街打人係黑警嘅決定
係鏡頭前SHOW記者身份證，噴記者係黑警嘅決定
出言屌D冇犯法嘅人話開香檳係黑警嘅決定
捉D冇反抗嘅示威者之後禁住打係黑警嘅決定
老屈示威者襲警係黑警嘅決定

到今時今日仲有on9

記住Venus永遠都不是你的情人